插件默认会取图片的src地址。如果想要放大之后换一张大图的话，可以把大图的路径写在data-original属性中，然后设置url : "data-original" 。

alt用来存放图片的标题。

3. JavaScript 部分

$('#viewer').viewer();
配置

名称	类型	默认值	说明
inline	布尔值	false	启用 inline 模式
button	布尔值	true	显示右上角关闭按钮（jQuery 版本无效）
navbar	布尔值/整型	true	显示缩略图导航
title	布尔值/整型	true	显示当前图片的标题（现实 alt 属性及图片尺寸）
toolbar	布尔值/整型	true	显示工具栏
tooltip	布尔值	true	显示缩放百分比
movable	布尔值	true	图片是否可移动
zoomable	布尔值	true	图片是否可缩放
rotatable	布尔值	true	图片是否可旋转
scalable	布尔值	true	图片是否可翻转
transition	布尔值	true	使用 CSS3 过度
fullscreen	布尔值	true	播放时是否全屏
keyboard	布尔值	true	是否支持键盘
interval	整型	5000	播放间隔，单位为毫秒
zoomRatio	浮点型	0.1	鼠标滚动时的缩放比例
minZoomRatio	浮点型	0.01	最小缩放比例
maxZoomRatio	数字	100	最大缩放比例
zIndex	数字	2015	设置图片查看器 modal 模式时的 z-index
zIndexInline	数字	0	设置图片查看器 inline 模式时的 z-index
url	字符串/函数	src	设置大图片的 url
build	函数	null	回调函数，具体查看演示
built	函数	null	回调函数，具体查看演示
show	函数	null	回调函数，具体查看演示
shown	函数	null	回调函数，具体查看演示
hide	函数	null	回调函数，具体查看演示
hidden	函数	null	回调函数，具体查看演示
view	函数	null	回调函数，具体查看演示
viewed	函数	null	回调函数，具体查看演示 

参数的用法：

$('#viewer').viewer({url:"data-original"});